Virtual Youtubers討論區（461）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Lm

【新衣装お披露目】NEW OPENってなんだろ？ 買い食いっていいよね ＃夜見新衣装【夜見れな／にじさんじ】

レモンパイ - マカロニえんぴつ / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

下個禮MEME REVIEW係水，我即刻改名跟水姓

等睇會長retweet Lol

每次op兔仔都好興奮

lm

そら

14:00

嘈撚到

第一個人體彩繪
又會過到處男youtube AI

痴能線，好有愛
真愛fans

入學式

TMT

9萬人

多左好多人睇
頭先上到5K同接

我都係
個皮好正

胡桃

冇記錯第一個間所屬公司已全面被支那收購
之前nga班撚樣有推過，小心

原來applemusic有船長首歌

牙鬼今晚會唔會7點準時開台

G7/r301/狗散
我同Noah tete

仆街 頭先要做野 miss左會長同兔仔

She’s so on9

對神父好失望

秋元為咗PTR用埋個肝去翻holo

Ame 會限AI DUNGEON 轉Public , 好好笑
有興趣可以睇下

切腹啦

試搵咗一陣搵唔到呢方面既info
可能我唔識搵

兔比ban企劃=上shitpost review
黃到

又話日本人好龜嘅
好進取喎

king 系統

【香坂美充】KING / 歌ってみた

【歌ってみた】KING / Covered by 根羽清ココロ【ロート製薬】

【歌ってみた】KING / covered by さめのぽき子& Nero X'Fire

google 咗一下
星めぐり学園係俾間叫做cyberstep嘅公司收購咗

係一間老牌嘅日本遊戲公司
間公司後面有冇支那資金就唔知
不過佢係B站播得多就真嘅

佢已經唔係用肝，用緊其他器官了

笑死

ぬん(๑╹ᆺ╹)(╹ᆺ╹▰)あず

Cls

煮1個麵要3分鐘
咁煮100個麵要幾多分鐘

我船世一

ENMA表示鯊咩你工商緊唔好搞事

azki

我都轉台睇

應該唔係gaming pc
有啲lag

空媽間屋幾靚

平時唔會睇空媽同azki, 今日轉台睇下

宗谷話要叫掟紅sc嘅人モンスター
跟住一堆人掟一萬

我想被妻（鬼）管

鬼嫁

就黎9000同接

資料不足
幾多個人煮，火源夠幾多個同時煮...ETC.

不如innk同holo合併埋佢啦

第一次玩就入holo ser

連v數學科

我鐘意比我喜歡既女仔管

首歌出返嚟了

Azki右上個框
幾時先會㩒e

唔好問咁多 佢都係想你答300分鐘啫

innk除左AZki仲有冇其他v

佢真新手呀
所以我特登過黎睇

星街（走撚咗）

有錢都升唱歌設備先

畫面lag到...睇到有D暈

靠剪片師

無直接friend-zone, 好女仔到呀

Noah 個箱遲下有valorant 內戰

媽教你玩minecraft

過萬同接

好事黎
應該

佢話驚自己分唔到咩指示會出咩問題, 照做會整壞人哋啲嘢

咁人地有連更加好既路可以行就應該祝福佢啦

AZKi

潤寶

Azki唱歌連而家1/3同接都無

Innk又唔支援下holo啲垃圾設備

空媽仲叫緊haato

垃圾公司
執7佢啦

今晚又有團長歌回

團長歌回

毋忘初心

冇

兩個太清楚
就黎俾佢地淨化

明明人都已經唔喺度

清楚到有啲離地

兔仔舊屋

真係多災多難

南無南無

T0

應該搭返個元老級35入去平衡下

怕35教壞人

全loss教學

好搶口

holo最後一塊淨土 好啱啱啱起身睇

14,9xx同接

holo仲有idol 哩樣嘢係你同我都相信嘅

原來係船長黎

就黎收皮

Lm TMT

定時一推

又黎

後面個個做乜鳩

首播黎 應該都係個人歌

歌神

想講個剪影
完全估唔到乜黎

nene大奇蹟日

新衫剪影或者鳩剪影
之後會出黎正式果張 琴日座長首歌都係咁

假架啲奶

覺得Nene新衫都係柒

啲光影位整到大細波咁

應該新曲，之前nene話錄完音

今次都柒既話真係冇計, 最緊要佢自己鍾意同埋有自信就得

究竟haachama同空媽collab會唔會變返心心

混沌化埋空媽

今次都柒就整條海豹算啦

而家nene件衫正囉
好襯個on9妹

唔知點解我覺得新衫會係呢種風格

Haachama既靈壓勁家空媽勁？
我覺得空媽勁啲

我硬係有種感覺會更多中國元素

BTW,去到黎刻，睇得nene都係全包容同肯定

空媽個氣場勁啲

火雞

呢兩日係未的holo底邊既大奇蹟日，好似幾個都上到過萬同接

畢業？

cover唔會批呢個申請，之後心心就會開會限喊

清楚系收台

SorAzki 收台

玩一玩mc多咗3千subs

睇完空媽azki 感覺自己都清楚咗

有嘢做
今晚睇Archive

唯獨公主...

心心只會再送嘢去office

cover：批，即批，我地唔餓，唔好送外賣黎

VTuber Fes Japan 2021 DAY2【1/31】冒頭チラ見せ

頭幾首免費

又變左大頭

佢都唔會同人排

今日有花譜理芽睇 飛已買 理撚得你

懶鬼あやめ

大小姐今年勤力過小學生

開始

開波了

mona

有mona

人少到

【SEKIRO】剣士爆誕【ぶいすぽ/一ノ瀬うるは】

應該大部分都係niconico 到睇

星姐化

男女の差

もう駄目だ…

肺炎無得嗌，氣氛無咁high

原來係呢首

係真就好
王之回歸
等左兩年

閂唔到收益

花生

liveband

ダダダダ天使／燦鳥ノム、夏色まつり、富士葵

估唔到呢個組合

祭

叫到咁

Niconico真係好垃圾
送乜鳩禮物阻住個畫面

珍

First time

祭啲顏色好突出

得祭係橙色

46／電脳少女シロ

呢個心豚會食蜘蛛

諗起公主

公主健康問題令人擔憂

殘障

終於停到sc

免費仔玩完

免費仔收皮

諗緊買唔買飛好

ニコニコ係咪要用vpn睇

岩岩無用都免費睇到

講真2nd fes11000羊都係咁轟落去
呢個真係抵到爛

咁快就一死

課金仔既勝利

咩都唔洗,係買完飛要係email拎個code去nico度填番

唔通今個月真係冇得睇座長每月一次既歌回

唔該巴打

到leona

又有好大個洋蔥頭睇

上次會長讀sc嗰陣都有提到屋企人
今日同屋企人一齊唔配信

個fes有冇回放
做緊野聽唔到

ヒバナ／獅子神レオナ

有

咁買左先

真係抵到爛

又工商？

今晚會限

タイムシフト視聴販売：
2021年2月1日(月)0:00～2月28日(日)23:59まで

又有洋蔥頭睇

忍唔住買左 個code點拎

live完冇得抖就要接job

到2月28日到仲可以睇到

露醬應該跳得起掛
唔係做過

你買完禁番個order佢有條シリアルコード比你
你copy過去就得

今日レオナ狀態好好

跳到
之後訓返一個鐘

會長FREE CHAT有車

好過公主做完會現場表演扯蝦

呢首正
葵同燦鳥好穩

大猩猩出場

Towa 扮既

猩猩出場

らんさん

琴晚個30萬凸待放番出黎

睇唔明

現代既忍者出場

淫者同猩猩把聲靚到

話要去炸ppt.

好勁

呢場應該有得加?

我愛你

同一個老母

第一次聽猩猩唱live

話咁快又洋蔥頭

靚仔版MZM

打左兩個鐘都係0分

睇兔玩真係好好笑

跳得又幾型

今日兩隊男V正到

WHITEHOLE - 'White Hole' DANCE PRACTICE VIDEO

猩猩識貨

個3D好少用

又要恥辱下播

今集好正

新片

收咗台一定繼續打

うれしい！たのしい！大好き！ - DOSCO prime Version -／ヴァーチャルドリカム MASADO MIWASCO
真係唔識 disco

官方都認證埋佢個酒鬼形象

佢地惡得去邊

下集應該係獅白之後nene就唔知要等到幾時了

想問下呢個係咩組合
孤陋寡聞唔識

Lamy把聲得意咗

咁不如去holohouse聯動一日未算

個浸弱智味完全比NENE傳染左

酒鬼形象跟一世

應該真係要日本人先識

係BOOTH 買左座長生日GOODS, 想問幾時會收到

冇人睇

係真人出道 vtuber身份參與？
好有趣

一開波既眼神好似high左野咁

発送予定月：2021年6～7月下旬予定

吳些吳些華

Nene官方海豹的日子都近了

抄我

會員係海豹

睇緊

LOL唔知佢有開台
中意睇apex可以睇下
我聽完concert之後補番

4:51 PMKanata Ch. 天音かなた
AZKiちゃんの歌枠少し聞いてから開始でもいいかな…18:30から😭😭😭ごめんんん！！！💦

Write My Voice／YuNi

我係比依度傳染咗 以後聽到依首只會諗到吳些華

出現了

d 3D仲要勁高質,搭埋自己既背景

隻大熊晚晚抽插醒咗嘅lamy

大開眼界 好似係環球音樂

mola mola

諗起啲holo 既MMD

有live band 有現場觀眾
氣氛真係正

黎次個故事終於睇得明之外，lamy仲好得意

有d大小姐熔岩扔35既級數

會長chatroom個阿寶黎天使chatroom講天使係下一個target

YuNi把聲配violin

夢見る空へ／赤井はあと、アキ・ローゼンタール、白上フブキ、夏色まつり、夜空メル

木口出現了 haato出返黎了

成班好清楚

我係木口狗

我宜家先留意到係一期生

係心心

Sarah Ng 都要排期

其實個阿寶似spam

食虫植物／理芽

理芽牙牙牙牙

メルの黄昏／花譜

KAF

開始左
一陣再睇

花譜

星街都retweet左nene

花譜好細粒

まほう／花譜、理芽
合唱

用Nene遮sensitive畫面

條友鬼到仆街

新歌新衫

シンビジウム／富士葵
新衫完全認唔出

Kanata已經鍾意左Trevor
步左Miko後塵

係yagoo救返haato

Kanata 個Trevor同Michael
一個濃密一個光頭

其實似試NG word

屌Trevor 個樣俾Kanata 執成咁

屌,花生

太陽系デスコ／KMNZ LIZ、電脳少女シロ、ピーナッツくん

Trevor係好人嚟
係份人癲咗啲
就好似真島大哥
同星街咁

草

michael光頭好唔慣

花生存在感好勁

嗰粒花生好正

命に嫌われている（バラードver.）／HIMEHINA

Holo live Audition

cls直接開車撞入去

CLS，揸車衝入Arena

天使：T先生沖個涼換過個look就會好好

連埋PPT依次
應該睇左5次

水たまりロンド／HIMEHINA

仲有一個鐘

HIMEHINA勁到
聽到唔想打字

攞自己擋

ヒトガタRock／HIMEHINA

Kanata：點可以改Michael嘅髮型
你地有冇考慮過佢嘅感受
Kanata整到佢光頭

himehina

好正

Kanata話最近學到要避警察

怪物/YOASOBI (Covered by mokz)

AMOKA - Find Yours (Official Video)

くいしんぼハッカー - Neko Hacker / covered by 拠鳥きまゆ

【歌ってみた】スマイル/ Covered by 越後屋ときな【森七菜】

メトロミュー「ラビリンス」MONDO GROSSO【Cover】

諗起個張圖
Kanata整訓會長

メルト／燦鳥ノム、獅子神レオナ、電脳少女シロ、富士葵

ky雞似乎下星期同死神去旅行了

suck my dick

Kanata個Michael光頭+裸體
真係唔掂

PPT啲槍法真係呢

終於識得用技能

猩猩既反應

小天使廢到

識用能力算好過木口平均

完
今次LIVE超值

完全唔cover

完 係時候返睇

我覺得抵到爛已經唔足以形容

其實用技能之後佢好準
不過就係唔cover直接衝

仲有45分鐘

好抵

無人講

聽緊 下首いのち

真係要搵SSR特訓下

astel

星街睇緊

神Live

原來岩岩講阿火係文豪野犬個陣佢係到

差唔多成萬人等nene

玩咁耐都未識睇地圖

Azki勁到

AZKi 唱到喊

意佬

係唱到好似喊

全程手槍

PPT打到咁淆

猩猩唔識搵掩護

【おめでとう！】七海ロナのハロプロカバーお誕生日ライブ!! Happy Birthday【パレプロ/Palette Project】

就黎金盾先收到銀盾

Kanata武器全lost

【歌枠│Singing Stream】黒音よみです、屋根のある家に感謝、オタクくんにも感謝、歌枠天下一黒音よみ編【Vtuber/黒音よみ】

摸依KAI blue clapper

SSS

佢都升埋去下次爆cost架wo

運氣好到
唔睇map都避到

PPT架車都幾硬 係咁鳩撞都頂到咁耐

hora isso ni

BluE clapper

濃密Trevor 光頭Michael Adidas Franklin

呀露打apex

👏👏👏

BLUE CLAPPER算不算BLOOM入面最高質果首

Nene超進化! Super Hyper Ultra Ultimate Deluxe Perfect Amazing Shining God 流派東方不敗 Master Freedom Justice Ginga Victory Prime Strong Cute Beautiful Wonderful Champion Galaxy Baby 最高 勇者王 天元突破 無限 無敵 無双 NENEMAXMAXMAXSTORONG NENECHI!

上金了

睇Minecraft跳真係
一直都唔戒

Nene換皮轉生成海豹

唔係仲有未出咩
btw
blue clapper係暫時最好聽

係咪錯覺，好似岩岩同接集體跌咗500

Nene唱得最好聽

光頭michael
好似係一個meme嚟
啲人話因為michael個樣似bruce wills

ENDLESS BLUE CLAPPER

Kanata講緊俾屋企人串
一路笑一路話佢可愛

Suspect都好正

聽日阿露玩apex

michael比PPT搞到咁柒

中年危機

Kanata啲sense
頭先仲話有adidas
之後揀沙灘裝

又係討論PPT啲fashion sense嘅時候

唔好唔記得佢中意有花紋嘅阿婆褲

呢個咪就係PPT地布設計師

終於剪頭髮

都冇晒頭髮仲有得剪

堅持光頭

佢話冇頭髮可以剪
留蘇好unbalance

比條褲整到上身著乜都柒

準備nene開波前搞掂
之後撞死好多人

bye

剩低3分鐘

究竟會唔會一開波就遜

準時is not an option

牙雞幾時返去

殺死跌左500usd
岩岩係上限sc

終於唔係紙片人

金魚佬michael

最後1分鐘

大奇蹟日

歌枠

其實都仲係紙片人
換左衫咋

4萬人等 nene

nene開波

仲有舊樣

開始了

仲以為出3D

玩cluster 先

nene要人

半年啦等

要人（4萬5）

nene

你以為寫係佢時間表啲係佢3D

一黎就ptsd

一黎就

鞭屍

其實nene自己話可以初夏

Unhappy Synthesizer

仲係舊皮
仲係Happy Synthesizer

一黎就電音

電音

ハッピーシンセサイザー

Nene

佢地開台唱歌完全屌打cover套垃圾

今日五期生齊人了...

PTSD 大量發生中

一黎就撐魔乃

呢首歌真係一聽就聯想到

想入nene會然有無人跟隊

一開始就呢首
死亡flag

死啦我有預感佢真係用魔乃塊皮

支持

一早入左

唔會咁癲掛

唔會嘅唔會嘅

呢隻野其實係咩黎

冇睇開?

冇可能喇
西沢有份

Cover想死？

唔會嘅，會好似姐

融合

唔係講咗都係原本個老母咩

可能會加魔乃要素

淫紋呀

好多人入會

6萬

6萬人

聽講依到個個都入晒 差你未入

點會咁癲

え？？？？

sido chesto

Nene 大好き ! !

一早入咗啦

お願いマッスル

有魔乃要素既話我2月全部留言倒轉寫

Nene飲歌

你個名

nene沒有輸！

Nene 我大佬

大DD

LM

唔通有爆肌mode

之前燈唔到燈多次

Jm9成日立flag

慘過抄聖經

之前一直都係掛公司, 最近先還返俾V
兔都係金盾咗先收到金銀盾

你其實有幾想調轉寫呀 ching

佢2月唔留言咪得

唔係喇
盾YouTube 可以買

直線求調轉寫

自己整埋副聲軌？

7萬

唱埋依首就轉皮

係

好有心

估唔到成7萬人睇

同你一樣

洗撚買咩 心口咪有囉

換衫當3D發佈會睇

進化！

確認完都錯字

nenechi

就快無on9樣睇

真係睇到好緊張

錯漢字?

同接同debut差唔多

屌撚狗

唔比一樣咁on9既

新樣可能仲on9

應該有唔少人都好似連登仔咁想睇住nene脫胎換骨

nene有7萬5人睇

等睇bin c

7萬7啦

On9 nene

叫到好似仁叫咁

Chatroom見到藍字 但睇唔切名

撚狗

nene做咩呻吟

8萬

80k

Nene8萬同接

緊張

希望有10萬 但應該冇

8萬人
多左1千sub

黎啦

正呀, 好靚呀

一下就show新衫
d人好快就走
吊下胃口就啱

お着替え

快啲啦

83k

到底nene可唔可以大翻身呢

等睇佢智智障障唔小心一野就show哂全身出黎

85K

個chatroom咁快 你地點睇架

晴天娃娃

馬蹄?

得鞋底

火雞真係好有心

幾靚

好似吊緊頸咁

show慢d可能可以挑戰100k

麻美Nene

88

唔係真係格仔大褸掛

吊頸？

個風格應該似仙子個種

之後同大家講 換咗對鞋

個皮點換都冇用 份人膠真係冇得救

對鞋唔錯

晴天娃娃Skin

見到hkd 500

90k

希望上到100k

長短襪

淨睇腳都知新皮好靚靚

好似已經有少少柒柒地

用左新年裝同3D獻祭的新衫
好緊張

唔同色定光影問題

死囉開始有少少on9味出緊黎

nene my big brother

集氣，仲差10k

好日子咪咁harsh啦

又冇錢買襪

唔同色既？

90K

好想幫nene 刷鞋

有機會上到100K

好似有種柒味出緊嚟

快撚D啦

差8k

想奶腳

93k

唔係著錯襪咩

諗起上年Gantz

而家咁多人睇
一陣就可以睇下有幾多人射後不理

感覺有落差

成班腳膠

94k

大叔羊

隻腳

起碼九萬

有無言 2500HKD

專業龍友

一陣膝頭彈對眼出嚟

長短都唔只，長嘅仲要穿窿

衰妹走去染髮

同接95k

同接仲高過debut，仲要改左計法

係咪得我一個覺得似手指

官網劇透

Cover係咁

97了

97k

快啲揾魔乃元素俾人抄comment

97k啦

拉多陣布應該上到100k

屌，衫黎

對襪好sexy

98

好似有陣光美feel

10萬gogogo

呢個漸變幾靚

就快過五期3D

開始有d idol 服味

99

一見到黃色 就有陣on9味

100k

Super hyper ultra 李力持

腳

nene好多人睇
100K

官網直接出圖

100K

條裙好靚

99965

屌

好想post出黎

又係橙黃色

黃色裙

已經覺得都係咁on9

拉布成功

10萬22了

100

十萬!!

真係有10萬

仲有橙色

十萬人睇緊
好感動

仲多過3d debut

換件衫都100k
仲3乜野d

屌你

條裙幾好睇

風褸？

屌你，好似係Jacket

對手咁擺想點

10萬

件褸似乎OK

成個光美咁

好大波

笑左

火雞嘅顏色

李力持

屌 見到

屌....

運動外套

條裙

棒球服?

咁都有得劇透

屌！

BEWBS

劇透左

似巴麻美套衫

官方劇透

連公司都要蝦鳩nene

上面成班劇透撚

10萬人睇NENE

少柒

唔得喎 官網張圖 唔係好對路喎
有D肉酸喎

你都爆得人大鑊多啦

平時劇透得人多

好撚仆街

大佬唔好貼

真係有魔乃要素

未㩒入上面堆圖到

又蝦nene

cover：等我劇透透死你班友

五期生報仇

好色情

有仇報仇

cover：你平時都透得多 今次仲唔到我！

Dllm劇透就加密la
On99

都係on9樣

已封鎖會員 LIA

算唔算

103

突然性感 同Nene嘅形象好大落差

104K

但係除左唔錯喎

第一次新衫都有劇透

好似大波左

我覺得唔差

啦啦隊

佢成日爆鳩人

身上好多小熊維尼

Cover:聽講你成日劇透人 今日我要替天行道

有人要找數

希望上110k

麻美 ??

真係心口開個窿

金髪露波
要做ban台常客了

露咁多

露波多左啦

不過個on9樣好似冇點執到

睇埋佢點郁同配件先話人柒啦好心你地

條溝

著住褸就無問題

唔同

性癖正到

106k

有波gap

對波曬痕

唔on9就唔係nene

新皮好色情

好似偶像服

106

佢同佢老母都係鹹鹹濕濕咁

幾好 保留左個樣

金髮大波妹又多一個

可能係3個人出謀獻策

根本就係...

Virtual Youtubers討論區（462）

遲下會唔會好似mel咁俾人bam到封胸

好撚靚呀nene

冇咁硬

佢老婆母好靚女的

果個桃黎架?

就係同佢個on9樣唔夾

5期同接王

108k 同接

除左外套真係色情
仲好boing boing

唔講以為心豚logo
係桃

連v會然組長是咪要找數

就110K

仁到

成套衫真係去中國化

件外套個標誌都識搖

我覺得有外套好睇D
唔知點解無左怪怪地

要追nene 了

點執都好 膠樣膠聲仲係度
浸膠味仲係度就係NENE

風褸個領搞到A字膊咁

可以上台唱歌都得

係咪nene最高記錄

母=田戈1

近期最高同接
nene 既王朝到臨

好事嚟嘅

脫支仲好

個樣仲on9過之前

仍然係on9樣

就算官網圖透，我都會睇到最後

111k

110

準備大量人射後不理

個on9樣真係好正

110k

其實幾靚

都係個個蠢樣

虎牙仔同個ON9樣保留咗
幾好呀我鐘意

個智障樣同行sexy路線好唔襯

個頭油咗

個樣仲on9左

11萬

對唔住，我錯
件褸同個頭好唔夾

佢老母個樣斯文靚女但做D野成個大叔咁

On9樣無變就得

但係有外套襯nene 好多

個膠樣好似仲鳩左

換個髮型會好啲， 唔係好鍾意呢個

個樣同身有d唔夾 nene太戇鳩

點解要keep頭個2舊野 好7

上次做唔到的野，今次補返哂

多左3K sub

111k
僅次於兔媽登場同接

件外套唔知想點

110去到104

同接要急降了

個包頭唔差喎真心

想請問下係因為舊衫有問題所以換新，定係純粹比多套衫nene換？

開始drop了

條頸有d 怪 不過繼續支持好女仔nenechi

冇左就認唔到nene

on9樣有咩唔好

好似啦啦隊

髮型唔係好夾

純粹既rebranding

一露奶即爆升

等睇除褸

長髮正好多

好似D低B仔比咸濕佬呃左去影咸相咁

可能有得放頭髮 依排咁多配件

佢自己本人想換

仲多人睇過3D回

我覺得ok po

應該有得除外套？

少女咗，但係都係有少少戇鳩feel

幾可愛

除咗覺得露得有少少多, 其他都ok

大量射後不理

官網版除左

個on9樣仲係度

個ribbon太高

屌你老母

露得多係佢同佢老母心願

好撚大波呀屌你

無，我勁鐘意

真 唔戇鳩就唔係nene啦

著外套就扣埋佢會好D